PwC 好波

呢個真係抵讚

竟然

係group of PwCer, 唔係PWC自己出喎

group of PwCer 好波

P記啲associate senior都幾黃下

i love u

佢個Weflex policy要team head批左先可以實行到
事實上班M藍到仆街

推

我公司用緊PwC, Audit team個M星期一同我一齊罷工喎

LM 睇垃圾KPMG 唔會出announcement